發夢MTR不合作運動

除左夢見過「阻礙車門關上」之外，我發夢見過係一人阻住一部入閘機；又或者阻住响主要走廊嘅中間，十幾個人圍埋一齊，得返條小路比人行。睇落又吾係阻得太多，但又會影響性大，我好驚呢個夢會成真呀

真。罷工X港鐵不合作運動

唔好

d人入唔到月台，累積效果唔大